Tilstede: alle.
start: 15:17

Runden.
siden sist:

- Andreas: jobbet med løsning. har fått inn en del timer
- Tauder: 20 min + 1,5 h, fått writer til å virke.
- Mats: Hjulpet Tauder

neste møte: 4.12 1600

til neste gang:
- Andreas: Jobbe videre med løser: mål om 5h - 6h.
- Tauder: skrive mail til Prinz, begynne å se på solve. 6 ish timer.
- Mats: se på solve. lage disp til rapporten. 5 - 7 timer.

møte hevet 15:22
